telegram 無啦啦被ban

下世小心啲